{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_031871",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 두바이 드라이브인 무인텔"
    },
    "text": "予約の場合、基準人数は2人で、追加人数は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。 もしこの規定に違反した場合、強制退室措置がとられます。 客室はチェックイン時に割り当てられ、画像と異なる場合があります。 オンシーズン、特定の日、祝日には料金の変動がある場合があります。 特室とVIP客室ではバーベキューをご利用いただけます。 バーベキューのレンタルは有料で、事前に予約してからご利用いただけます。 宿泊予約後、ご利用レビューを残していただければKF94マスクを差し上げます。 事業主の変更と客室のリモデリングが行われました。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "予約の基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超えた場合は、強制退室措置がとられます。"
        },
        {
            "question": "客室はいつ割り当てられますか？",
            "answer": "客室はチェックイン時に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "客室は画像と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、客室は画像と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定の日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "特室やVIP客室ではバーベキューを利用できますか？",
            "answer": "はい、特室やVIP客室ではバーベキューを利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューのレンタルは必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューのレンタルは有料です。事前に予約してからご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊予約後にレビューを残すと何か特典がありますか？",
            "answer": "宿泊予約後、レビューを残していただければKF94マスクを差し上げます。"
        },
        {
            "question": "事業主の変更や客室のリモデリングは行われましたか？",
            "answer": "はい、事業主の変更と客室のリモデリングが行われました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 193,
        "QA": 333
    }
}